平時咬牙切齒屈我係熱狗水泥隊既人今日都要放假不了

陰功

一個二個平時話我熱狗乜乜物物

原來自己先最聽陳雲話

唔知點解見到御理就成個腦都係陳浩天……民族黨……

咁你又有冇去呀柒頭
定係聽陳雲講放假呀

繼續兜啦廢物

你梗唔係水泥隊
你係一條崇拜埋D煙屎牙禿頭、老新教主、聲明天嘅死傻鳩啫

毓民叫你地班打手唔好再撩佢同陳雲同熱時呀

人地幾十年交情唔介意
有咩野私底下拆掂佢
聽唔聽到呀

佢真係咁講
佢之後反口關我撚事咩

仲有9527去左邊

咁係咪有去就可以屌柒你？
利申：有去

一有位入你條地鼠就死返出黎
呢D post 就潛左幾個唔應

係我答左你地唔撚應咋

咪講佢真係有咁講過
之後佢反口關我撚事咩

你地想話毓民扮fd咪出聲囉

5月15號比人bin 到7月
你覆左去邊度
你講親D料有邊單係準架

學術台耶穌都敢質疑

真系吾明㸃解仲可以無啦啦咁得戚開po串人？🤔

佢似係激將法推人去遊行，不過佢個名成陣柒味大家一見即插啫